[多圖] 去得彩虹村嘅細路都好濕鳩

是咁的 食完晚飯去行5K散下步中途經過彩虹村
諗住上去籃球場睇下咁夜仲有冇港女影相
點知得班臭化閪細支那老母落嚟放狗吹水
夠左10點半波場熄燈 一班細路突然跑過嚟圍圈
擺撚左隻蝸牛落地 逐個逐個跳過
點知第一個就直接跳落佢度
屌你老母臭化閪隻蝸牛上世屌你全家呀

你班臭化閪 真係好想踩柒死你哋

....唔洗圖 對死者尊重

好無家教

有人教咩

唔知如果班細路係踩甲由
件事觀感又會係點呢

無啦 話唔定係支那腥港人

「者」只係用係人度

隻野係無辜但唔使咁擬人扇情

動物同昆蟲嘅分別

老鼠？

蝸牛大哥上咗天堂一定要將嚟緊個颱風叫到班濕鳩吹到飛起 跌落嚟撞爆個頭

推下

push

我細個試過有衝動做同樣既事
同左呀媽講
呀媽循循善誘話我知點解唔可以
自此我落雨行路都留意會唔會踩到蝸牛

蝸牛唔是害蟲(好似係) 但甲由是
比我實捉住班細路問佢邊間學校兇下佢地

有次夜晚行花槽附近見到有拳頭咁大嘅蝸牛
我就檻過咗 點知幾秒後聽到碎裂嘅聲
我後面有條女掛住望手機唔撚睇路踩落去

落雨我行過會拎起佢哋擺去路邊或者痴上牆
最多撚下佢條觸鬚
都唔知班仆街點解會諗到捉佢嚟玩

姦咗佢幫蝸牛報仇

巴打唔怕整親佢地?
我試過但佢個肚痴住地下
唔敢太大力怕扯甩個殻

你有冇尊重過隻蝸牛？

唔知點解我每次拎起佢都冇吸實
俾我帶去安全嘅地方
啲朋友有時都話拎唔起
可以我有蝸牛緣

對唔住囉

似三十幾但都無腦果啲
交比巴打你報仇

我唔要腦
我要樣同埋身材

兩樣都無 仲要係盲撚

想問下有時掂下佢觸鬚佢咪會縮埋既
如果佢本身係牆 佢成隻縮晒入殼
再跌埋落地會唔會有事
細個有次撚到佢咁
大左就冇玩了 知錯

冇事架佢個殼夠硬俾佢跌
但係唔夠硬俾閪腳踩